2020-21歐國聯抽籤結果

gp d係咩黎

A3

B3仲正

直布羅陀對聖馬力諾

加埋列支敦士登
三個國家人口加埋有十萬

聖馬力諾全勝可期

其實直布羅陀應該高半班聖馬力諾博列支敦士登好過

咁都全敗就俾人再恥笑架喇

提子歐國盃撞法德 歐國聯就法克

挪威有啲機會

形勢上估🇱🇮=🇬🇮>🇸🇲
上屆歐國聯🇱🇮🇬🇮各贏一場

點解摩納哥冇代表隊，直接派法甲摩納哥啦

俄羅斯
土耳其
塞爾維亞
匈牙利

昔日東歐大國交手

應該踢唔成

WWI

好難
聖馬力諾連入一球波都唔易 佢地實力可能冇弱到 但其他league d球隊都有進步
就算列支敦士登冇早十年咁頑強 都仲係明顯高過聖馬力諾一班
最多靠死守搏和

btw 條片入面佢地對手摩爾多瓦應該係另一隊冇進步過ge球隊
係league c 降硬

奧匈帝國+奧斯曼帝國 vs 塞爾維亞王國+俄羅斯帝國

點解以色列都有得踢?真心唔知

以色列一向計歐洲㗎啦

C朗又有死亡之組玩

足球入面 以色列入咗歐洲好耐